「知識」聽到人講立法會選舉好重要真係得啖笑

對唔住，呃左大家入黎
但小弟身邊好多人或者平時係fb ig都見到有人對香港既立法會有啲誤解

我好希望俾大家知道，就算贏左立法會，我地條路仲有好長要行，要真真正正救返被判既手足，真真正正救返香港，真真正正拎返自由，長期抗爭係避免唔到。

大家有時間，希望可以睇睇以下呢條由台灣人講解既香港政治體系，小弟覺得暫時係最顯淺易懂既版本，睇完可以share俾身邊人睇下

「香港有選舉、三權分立 但真的民主嗎？香港畸形的選舉制度」

小弟明白以現時香港6比4既黃藍比例，同埋好多人包袱都好大，導致無辦法全民以絕對勇武既姿態抗爭

所以學習波蘭既長期抗共，暫時係小弟見到既希望

我地贏左區選，搞大黃色經濟圈只係一小步
未來仲要贏埋立會、組成大量工會、擊破功能組別、選特首、立法普選、甚至係研究修改基本法入邊既人大釋法

未來既每一步都係好難行，每一步，我地都要受住警暴、紅法官同港共政權三權合作既打壓下行落去。

今日呢篇文唔係放負，而係希望大家對呢場抗爭有一個清晰既定位。係極權之下，加泰9成人讚成獨立都無辦法反抗成功，就係因為冇軍隊/武裝實力。而小弟係香港亦完全見唔到香港擁有武裝實力既可能。

但香港有一個優勢，就係香港係國際上有好大既利用價值，所以令到中共無辦法解放軍直接重演六四。亦無辦法任意插手香港既事務，好彩23條未立。以小弟愚見，呢一點亦係我地唯一可以好好利用既一點。

或者大家會有好多睇法或其他方法，小弟亦都讚成兄弟爬山。但希望大家唔好互屌、或者俾人帶動去互屌。

人係受軟唔受硬，我永遠記得果一句「我願意為你擋子彈，你可以為我們罷工嗎」，我當初睇到係深受感動。

多謝大家睇到呢一度，希望小弟既愚見可以幫到大家
起碼對抗爭有多少少既了解，多謝你睇到呢一度

如果大家認同既，希望幫手推一推，多謝

[狂開行動] 1.19天下制裁大遊行 - 幫手上熱門

睇完第一行已經無睇
屌你老母

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）